[職業無分貴賤]有冇飲食業巴絲吹下水

點樣炒緊場仲保持笑容呀，
賺又唔係我賺

前西廚，禮拜五六炒場忙到嘔，一日落場三個鐘，斷六親，好處係儲到錢

侍仔一名

成日覺得廚房仲可以屌下侍應入錯單咁

但係廚房錯唔敢出返聲

我個到幾融恰 唔洗打卡，日日都遲到

融恰到廚房配樓面

我果到都唔洗打卡 唔通